名創優品巴黎首家門店開業

當地時間10月20日，名創優品巴黎首家門店開業，這是該公司自紐交所上市以來在歐洲開設的第一家門店。據悉，名創優品的新店位於巴黎的la chaussie -d' antin 58號，店內80%以上商品價格在10歐元以下。名創優品計劃今年在法國再開兩家門店，在2021年再多開幾家門店。

（智通財經）

名創優品首日美國掛牌 收市升4.4%

內地休閒雜貨品牌名創優品(MINISO)在美國首日掛牌買賣，收市價較招股價高4.4%。

名創優品周四收市報20.88美元，市值相當於63.5億美元。

該公司以每股20美元出售3040萬份ADS，集資6.08億美元(47.4億港元)。名創優品的股東包括騰訊(00700)。

Flying tiger好佢幾條街

鬼佬自己攞嚟，養大左中國 依家比中國反攻

賣大陸野果間？

yes

淘寶曲線進攻歐洲

加盟店 , 巴打你都可以開

劣幣驅逐良幣都要多謝民眾支持

入到去幾多賓狗印狗買野

月反月燈 ; 月燈月紅。

當年香港出現第一間十蚊店都好多人Like，之後香港一年比一年

我指香港

made in anywhere but China